唔識車想問下240時速

我FD架車 最高果度SHOW 240時速..代表架車勁定廢?
有個最高得180..

利申:唔識

最多開到180就收工 240既話
利申人生第一個240無左送左比架馬沙

廢，利申：揸開500起跳

連登仔渣開法拉利唔識垃圾車

即係點...因為我諗應該架車開得愈高代表架車愈勁應該?

日本法例影響，唔一定

好似係

車係講馬力，開到240，正常一定俾最高速180/km 勁啦，但用幾多秒開到240同180又是另一個問題了。

唔係開到180..只係見到佢個呔 最高果度寫住240.......咁我諗架車可以去到咁高應該大馬力D..

最高速度姐，踩唔踩到上去就唔知喇

一般D車最高速幾多?
200以上叫算係咁?
240果架歐州180日本

揸開240英里

終於有個香港人。車係用揸drive。唔係用黎開open的

個錶顯示姐
唔代表限死係入面

笑死我個post

例子
一部行貨echo錶最盡240
但行到140-150上唔到
一部日版wrx sti錶最盡180
但可以踩到26x cut油

香港人post

你鐘意嘅話，寫800落去都得架
上唔上到係另一回事

屌 我貼個1000落去都得啦

5.5夠寫尾速160喇 你上比我睇

幾歲果時都同樓主一樣諗法
以為見數字愈大就等於愈勁

exactly